老老實實 我真係分唔到鼻敏感定傷風

究竟係點樣分:

鼻敏感三隻字
傷風兩隻字

明唔明，有無分到少少？

個鼻好辛苦 同 成個人都好辛苦好攰 既分別

鼻敏感通常啲鼻水係透明水狀液體，通常打幾個乞嗤啲鼻水出晒嚟就無事（輕微嗰啲） 同埋會眼痕鼻痕
傷風啲鼻水係真係好似水咁樣流出來，幾日都唔會停，跟住慢慢啲鼻涕就會變成黃綠色，一嚿嚿咁仲會有陣味
兩個同樣都會有鼻塞

似有鼻水係個鼻，申極都申唔到/申到少少，咁算係咩。。

得塞咗果邊有

冇人覆你好慘

睇漏眼 依家覆返
好風趣好幽默

有心
我都係hea覆多，志在打下字

鼻敏感
利申 一日有大半時間係咁